屯門有人訓低咗

咩事

咩事？

郁都唔郁,成頭血

咩情況?

推

比狗撞跌

有狗撞到佢

屌又殺人？？

屌你老母黑警又殺人?

仲9拉緊後生仔

拉咗兩個，一男一女

無啦啦拉，唔知做乜

至少3人,好似重有2-3個

當對方去到輪姦未成年少女
推人落樓就係一場種族大戰

唔消滅香港黑警就係香港人死絕

唔好再明刀明槍

撞到咁樣

但狗理都唔理

街坊大力屌狗

咁多人被咬

無裝根本鳩拉

當睇唔到 寧願去9拉

屌

好似冇咗知覺

仲走撚左去

屌你老母完全唔理直接撤退

唔撚認

痴撚線

撞到個阿婆瞓低

仲對罵緊，有隻狗仲要屌番轉頭話係其他人撞

婆婆被狗撞到頭爆血 有隻冇蒙面既狗係咁話係暴徒做

屌佢老母

市民一定好冷靜點會撞阿婆

街坊叔叔嬸嬸
發生乜事

阿婆...

阿婆比狗推

佢無講錯
班狗係暴徒

岩岩聽到 婆婆話係警察後面撞到佢

佢又講得冇錯喎成班帶晒口罩既暴力green object撞到人

醒返

2個傷者仲講到野

但唔知神智清醒與否

又係鳩咬完走人 屌你老母

清醒 有救護處理

Green object： 睇住你哋撞既、誣蔑警察
街坊：係你地撞！阿婆都話你地撞。
好亂！好羅生門！

唔止 見到最少兩女兩男

綠衫毅進暴徒又點會認自己撞跌阿婆

我樓下車房隻狗都誠實過班狗啦

影住班綠色曱甴打人都唔認啦

有記者就話見到婆婆係自己仆親但冇片 婆婆清醒時就話係狗撞既

誠信方面，一概相信手足

路人？

有冇人影到

we connected婆婆

班死警甴殺人都唔認
中學都畢唔撚到業依D野一定唔認

咁都叫羅生門唔係有人信班仆街講既野麻

有狗撞跌 狗仲屈係街坊撞

文宣唔該:警方打婆仔.

呢班綠色撚樣有咩做唔出，統統落地獄啦

唔好睇少哥布林
有D係好大隻架

仆街 啊婆都恰

？？？

班狗內心好撚驚 掂一掂佢成個人彈起
市民屌佢撞跌婆婆佢即刻勁大反應 唔輸得咁屌返轉頭
根本佢就知自己係地底泥 所以驚到無論咩事都一定要反駁

撞到流血咁撚大力？

驗下腦啦

Ching 俾你講出心底話

甴近平

警甴

落地獄都益撚左班green object，下世全部做撚晒曱甴就差唔多

依家救護員俾狗圍

應該係理論緊

班狗同救護傾緊
又想阻礙救援？

阻礙救援

好擔心 得3個救護

用下腦都知啦
邊面殺人放火強姦做齊咪邊面撞囉

Mon post曱甴睇撚住
他朝有日你地有隻死撚左
我都會開香檳慶祝

有隻狗出黎兇尻個救護
屌唔通當住你班仆街面搶心人咩

又想阻礙救援 死左一個啦已經 救護員唔好理 衝啦

廿個圍三個一定打柒佢地
消防一定唔撚撐

仲要拎部cam影人哋大頭

仆街黑警，又搞救護員

你老母死左？

屯門隻狗西拎住支cam影救護大頭

其實狗高層解釋乜都無用，有眼睇
事實就係佢地阻救護

手足話唔舒服 班狗唔俾救護救人 直接拉左手足

有片

呀婆都打

但狗唔覺得痛

全世界都見到班狗阻救護

高層解乜撚野

班狗話消防處救護員係垃圾 之後個救護好嬲

熱血時報live 約22:40 10分鐘前後
救護同狗理論緊
有被捕人士表示唔舒服 有救護想埋去
但狗唔俾救護埋去 然後押走左手足上狗車

屯市救護應該會被清算
要保住救護呀

咁多個台影哂都屈係其他人做

佢就係黑嘅講成白嘅你耐佢何

有撚用咩，全部都係荷蘭叻，只睇到要睇嘅

記者要問消防救護高層究竟發生乜野事，有冇被阻礙救援

即時：荃灣mtr站內Tg

散仔曱甴就係真理

班狗走果時
仲鬧救護員 垃圾DLLMCLS

未知係tg定powder滅火筒

TKO熄咗街燈

Push

成班爛仔
圍完人兇完人就走住屌

阿婆都打

西灣河 2304一名手足落單

根本高層就控制唔到，但又要靠班greed object做野唔屌得，所以只可以一個大話冚一個大話。